100%堅料 聽日3000白衫暴徒會再出發恐襲

恐襲位置未知：消息來源係某朋友個朋友係和x和人

正，今次升完Lv/gear，可以打鋪勁

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

今次仲會企定定俾佢地打？

咪撚戇鳩啦
仲要出嚟集會㗎

班暴徒等人御哂甲先黎料啦

叫口號 保護普通市民 之後還拖

100%堅料 聽日撒亞人襲港
恐襲位置未知：消息來源係某娜美星朋友

咁撚多人集會仲會捱打？

ok

嚟啦 等你呀

你咪試下出黎亂打
睇下會點

堅料 聽日有柯柏文

深藍屋企人轉發：
收到消息，星期一朝早會有2千黑衣人改穿白衫分批持藤條係各地鐵大型轉車站~教仔：

太子，旺角，九龍塘，大圍，美孚，荔景，中環，金鐘，油塘，調景嶺，鰂魚涌，北角，總之見係著黑衫，西裝，見你個樣後生少少就打

通知你的家人、朋友，星期一搭地鐵返工或外出時要小心防範。

大家小心

好似只襲擊返工時間既上班族?

好撚驚呀

千奇咪撚返工

最驚你唔出
狗就話驚襲警 呢班垃圾斤所有人都除之而後快

can confirm
無法face check
歡迎起底

屌你老母 5000個白衫人都唔撚驚
我哋有既係全部(有良知)既香港人

我係P牌都唔幫你

嚟啦 驚你呀？

( Show Blocked User - 坂井泉水bb )

唔出正仆街
上次721係偷襲 今次睇邊個好揪d囉屌你老母
不過睇怕都係流料 流浮山200刀手

你不如話Area 51外星人吹大雞

100%堅料
聽日會出老解
消息來源係姨媽個姑姐個孫

我淨係知道聽日三萬綠衣暴徒肯定會做嘢

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

omg...scare die me....
2000人都夠膽吹啊？？

你地d 3毛5毛，還夠錢出糧嗎?
畢竟，中國還是很窮的~ 要不是香港的明日大嶼照顧你們，你們一早完蛋了.
I doubt you 30 / 50 cents have enough funds eventually.
After all, China is poor and need HK's money.

成本幾多呢？

哦

想死就出黎

你話堅料就堅料
我話你老母比我屌緊都得啦

大家唔好再推呢個post
直到真係fact check左

3000
香港人對黑社會唔會手軟

100%樓主老母$20/q

上次721單野找哂數嗱？

好危險

係就叫佢地著好件白衫出黎集合

On9

廢post不推文

唔返工了

我話比你聽 全香港市民唔會比元朗事件再發生
夠膽再吹多一次雞 我擔保所有手足西環都飛入黎元朗同你死過

各位！人拎藤條我地就拎雞毛掃認人

剩係喺d老母group先見到

啱哂啦咁危險點返工呀

出黎送經

佢地有車出倒黎先講啦

你話解放軍入城都可信啲

堅定留，上次既仇一定要報

助攻三罷

100%堅料 聽朝ww3核彈洗地
轟炸地點未知：消息來源係某朋友個朋友係北韓陸軍司令

Source 100%堅 笑撚死我

咪出黎做元朗襲擊翻版囉
白衣人記得戴實D個口罩, 唔好打人時甩左

今次市民有準備，白衫多多唔夠死

Hide Blocked User - 坂井泉水bb
阻住正常消息流通 收皮啦

咁危險

曲線叫人罷工？

每個人出街都要拎把長遮背囊以防萬一

不返工了 太驚

3000
前面班細路30000警察都唔驚
3000個縮返入你老母個閪啦

明天更加要團結 4-5人 圍返鄉黑

朋友個表哥係NASA做 聽日MIB會支援

等緊你 唔好放流料

用撚錯我泉水姐姐個名

上次果200刀手飲完茶未先

好野，一鋪搞掂3000黑社會勢力！

我聽講係見人就打喎

block多個3毛

200刀手行錯路去左火星

得3000？

唔驚俾人打撚死咩

流浮山班刀手行到去邊

唔係外星人咩？！

呢3000人唔好唔出黎呀
元朗嘅仇我地未報架

好 等你中

係咪撤古達

啱啦，聽帶齊架生出街囉!

2000人分12個站

每個站分得160個左右
佢地係黎打人定比人打？

堅料，聽日有 iron man

一人一千都三百萬，夠唔夠錢找數嫁

我特登Upgrade

比地址黎想收班叔父山好耐

夠話4號戒嚴啦
5號啦

好撚驚 聽日都係唔番工算

我哋冇打警察就係時候打佢哋最好嘅兄弟——黑社會嚟發洩

千祈唔好打！一定要以最直接方法殲滅！

流浮山刀手成個星期都未到

全港幾百人上街，白衣賤畜一個打十個都唔掂

咁警察同政府就會再輸一次

鄉黑都出埋 得唔得？
好多人要做佢地

最怕佢著黑衫扮黃絲打人

唔怕一萬 最怕萬一
即使有可能係假 都麻煩各位手足做好準備

你叫我日日出嚟示威我做唔到
日日出嚟開片喎 你問下啲街坊去唔去？

賓仔呀賓仔⋯

好撚驚呀屌你老母

佛地魔明天將率領食死人到十八區 各位小心
Source:哈利波特fb

果200個刀手人影都唔見，依家又話黎3000個？

你地唔使咁激動 我都係聽人咁話堅，我都不知幾想係堅 3000隻打撚到佢地仆街，聽晚咪知囉

係就同我死出黎 屌佢老母
上次元朗無差別攻擊個仇都未幫街坊 戰友報
牛屎佬 我屌你老母！

P牌收嗲啦，100%堅料你係咪白衫人？

出嚟呀 報返上次元朗嘅仇 打到你仆街

未撚驚過sorry
上次比黑社狗陰到，幾百人恰幾十人

呢次仲挑機分分變幾百萬人恰返你幾百人

聽日keroro小隊都會襲港

push

係就爽，等白衫溝頭好耐，成日做烏龜，一伸個龜頭出黎我哋手足一吹雞，唔使10min就可以反包圍，幫元朗恐襲既街坊拎返個公道

學老解講句
後果
自負！

100%堅料
成班海賊黎香港搵one piece做海賊王 連4皇都黎埋
見人就打 到時小心
利申：有個fd係做大將係海軍入面

聽住先, 聽日帶定pepper spray同stun gun防身

下次講野之前睇下自己係唔係P牌先啦！好柒啊！

聽朝咁多人，佢出到閘？

係鰂魚涌等你
屌你老母

咁危險 大家記得留係安全地方

咁咪係屋企休息囉
助攻

係出先好講，想打7依班仆街好耐
上次元朗單野到依家仲未歷歷在目

屌你，依家要post 埋d 錄音先有得做架
搵你老母做霞姨跚

2000人除7個地方得果300人
佢地真係會出黎？

等你地好耐

來一件打一件
打機升lv

Noted with thanks.

係咪開拖呀

爽 可以合法打人了
上次錯過左 希望比我撞到

我就唔信
番工時間多人都咁
你拎刀出黎打
血洗MTR
香港正式玩完

100%堅料
聽日獵人協會仝人趕黎香港罷工
消息來源係褲奸

係咪即係暗示聽日無警察

嚇親寶寶，個個都話想見到白衫
睇怕要加碼，每區3000人啦 DLLM

佢今次敢黎，大家打撚柒到佢地仆街

香港人要保家衛國

上次元朗出完黑社會
啲樓跌到仆左係到
今次幾乎全港

打少左個0呀
30000隻狗著白杉

商家佬想暴力罷工唔駛用劍嘅用we7就得
btw見一個打一個

個個 袋里面都有棍 驚你老鼠咩

我一支大電筒一支laser一支行山棍
過黎隻抽啦屌你老母

千萬不要返工

紅棍 四九 紙扇 定 散仔料先

黎呀，我要你3000白衫人橫屍街頭

二百刀手行到邊？？

係出就好，8月6號一定少咗一個黑社會社團

正，齊莊撚表示 好期待

200南亞刀手呢

賓仔賓仔

仲要剷埋班白衫，今次真係要益咗班警察

得啦屌你老母
個二百個尼泊爾刀手食撚咗幾個禮拜生蠔
肯落元朗未

見到有狗屋 有狗換白衫

仲係流浮山開餐割生蠔

3千打我地3萬終於等到佢地再出黎

咁我唔返工啦

快啲出嚟 唔出正青頭仔

得二千人，黑社會會唔會從此在香港絕跡

係就好呀 上次打得咁過癮
聽日一次過算帳
希望勝和班柒頭唔好縮

200刀手黎到未？

屌你老母 總有啲撚樣唯恐天下不亂 係度9up
漏左講fact checked呀屌鳩你！

3000白衫鄉黑一齊心臟病死

唔好氹我開心

終於可以打佢鑊甘

今次真係唔驚，全民覺醒了，睇下邊個仆街先

收啦5 毛狗 淆呀 ?

好驚有白衫暴徒
都係唔好返工啦

朝早恐襲?
變相阻人返工 助長全民罷工

黎啦
今次唔會期待報警有用
可以盡情自由搏擊

得個3000人 仲要分散全港
當你一個站300個 街坊都都打柒你啦
仲要聽日好多人唔洗返工

可唔可以俾多少少support而唔係凈講同白色恐怖

收皮喇 係得佢地最得閒
返工又要畀你打 都on99

今次唔好再捱打,要還擊

經過上次元朗白衫恐襲，如果佢地班友仲彈出黎襲擊市民，香港市民仲會留手咩

帶架餐出街

大家都小心，打尻佢地個個都想，但小心黑警中途加入，然後只打示威者

聽日會有復仇者幫手

好好笑呀屌你老母

過黎打過
我地頭都打撚甩佢

咁恐怖？唔返工了

收皮啦屌你老母

得喇 得喇

我哋有殺龍巴絲保護
來互相傷害呀，神擋殺神，佛擋殺佛

收檔啦屌你老母

咁唔可以返工了，太危險

話未來和X和穿越時空都得㗎啦
到時我哋大把街坊出嚟帶佢哋參觀吓舊時嘅香港

出黎岩啦！打佢老母臭閪！

又一隻鬼
大家以後善用起底功能 最好追蹤埋佢地 一開Post就入嚟貼曬佢地講過乜鳩

係真係假 大家最好帶定遮 驚落雨

殺龍巴絲係時候發威啦，打到班白杉仆街陷家剷

班廢物最好出嚟大家等緊佢

係唔係堅料. . 係唔係. . 答我. . ...........

我驚條撚 屌佢老母
香港人唔好恰的

點解會強調黑衣人改穿白衫
藍屍群想85射波搵藉口屈義士同街坊？

原來班仆街仔罷工罷左咁撚耐

上面串柒柒班撚樣睇到未 都話今晚又出黎打人啦

鬼你老母 睇到未 出左黎打人喇北角

睇撚到北角未 你收檔啦你老母

睇撚到北角未

邊撚到3000阿，你大我阿

我咪話左我都係聽人講 人咁講我照番一樣報料上黎姐

睇撚到荃灣未 你班仆街仔 都話收撚到風今晚黑社會恐襲啦